{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023062793342/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "골지 튜브탑 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの商品番号はFW23 / 353642MI15です。 こちらの商品はサイドのストリングディテールが引き立つチューブトップで、リップ組織で製作され着用時にスリムに見えます。 単独で着たり、他の上着とマッチして活用しやすいアイテムです。 この製品は353642MI21とセットで着ることを提案します。 表地は綿93%とポリウレタン7%で構成されており、洗濯時は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤を使用せず、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないように注意し、軽く手洗いすると飾り物が落ちません。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と摩擦しないように注意しなければならず、デザイン上の装飾物も身体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際に一部収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランド8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この商品の番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 353642MI15です。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "サイドのストリングディテールが引き立つチューブトップで、リップ組織で製作され着用時にスリムに見えます。"
        },
        {
            "question": "この商品は単独で着用できますか？",
            "answer": "はい、単独で着用することができます。"
        },
        {
            "question": "他の上着と合わせて着用することはできますか？",
            "answer": "はい、他の上着とマッチして着用することもできます。"
        },
        {
            "question": "この製品はセットで着ることを提案されていますが、それは何ですか？",
            "answer": "この製品は353642MI21とセットで着ることを提案しています。"
        },
        {
            "question": "この商品の表地は何でできていますか？",
            "answer": "表地は綿93%とポリウレタン7%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法には何か注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用せず、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法についての注意事項を教えてください。",
            "answer": "十分に洗濯して洗剤が残らないように注意し、軽く手洗いすると飾り物が落ちません。機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の金属副材料についての注意点はありますか？",
            "answer": "金属副材料は肌と摩擦しないように注意しなければならず、デザイン上の装飾物も身体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品の水洗いの際の注意事項はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。また、白系の製品に色移りする恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時の注意点を教えてください。",
            "answer": "洗濯の際に一部収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品の損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 639
    }
}